點解間唔中總有啲人改到架車鬼殺咁嘈？

係咪啲MK仔做架？以為自己好型？成日嘈撚住人，好想用ak47亂槍掃射呢種車

點解要用ak47

中槍會爆晒肉醬，以洩心頭之憤

所以不意外將來會愈來愈多鐵蒺藜。

首先要搞清楚係鳩嘈定係有力嘅嘈先

成條村都聽到仲唔係改出黎？

響喉狗attention whore
改到放濕屁果d 仲戇鳩

最撚憎呢啲人

晚晚都有

D AMG,寶馬撚
把聲仲垃圾過康打
人地康打叫做有美感
好心電腦車咪搞咁多野